發唔發覺真係唔應該屌公務員？

公務員嘅福利人工七八嘅打工仔都冇，屌佢哋班人多數揾萬幾蚊（香港一半打工仔人工冇兩萬），最多三四萬，永遠都唔會好似佢哋咁做admin work 都頂薪三四萬。

屌佢哋嘅人唔明如果佢哋講政治野分分鐘冇左個飯碗，而佢哋可能都供緊樓，準備緊結婚，唔可以冇左個收入。所以屌佢哋之前都要諗下佢哋都係揾飯食，唔可以話叫人為左啲短期內冇乜可能實現嘅理念放棄份好工。

巴打公帽員

唔係，只係公道講句說話

其實重有好多人比員更需要你為佢哋講公道說話

on9 五毛狗 block

講真，人人都有自私時候，等於勇武，遇到速龍都有好多人唔理隊友就跑

.

要屌都應該係屌藍絲五毛先, 公務員好多手足, 排隊都未輪到去屌公務員

勇武凌空飛踢到隻曱甴訓係到
好撚型呀
啲藍屍就真係好撚自私啦，都無人上街撐曱甴嘅。重要政府洗咁多錢做廣告

係MPS漲到離哂地
到有一日ACO都起薪20k，唔跟MPS既非醫療工種仲會有咩人想做？

做得份工預左
利伸：公務員

講真，嗰啲係少數幾個人咁勇，好多人都轉身就走

私人工有雙糧花紅，人工都唔會比薪級表限死左自己搵幾多，仲有，公務員全年得11個月糧，第12個月份糧拎黎交稅

抵屌

利申：公務員

你地啲公務員全部正垃圾， 減薪，炒撚曬你哋就啱

政府唔似商業世界咁performance based，講年資，自然係咁，有啲公務員話應該叫個市跟番政府，可能佢哋唔熟出面，其實冇乜可能

如果你已經係佔大多數，或者過半，都唔敢出聲屌，個個都明哲保身，咁無嘅....你地咪繼續咁落去囉，人地就一個一個咁搵位入你，換真正紅底嘅人入黎做囉，反正你又唔會出聲屌架啦，咁易落手唔郁你地郁邊個

唔好講到啲生活壓力財政壓力得公墓猿先有，私人打工仔都有，國泰前工會一姐連份工都無埋呀大佬，人地有無呼籲國泰其他同事要記得委曲求全明哲保身呀？公墓猿你淆底，你懦弱，你黃嘅原來只係少眾，唔敢屌我明...

但要我唔好屌鳩你，你都烚戇....話撚知你背後故事有幾可歌可泣。無人想同你鬥慘，我亦唔想同你鬥黃，無人話要抹殺你唔同地方嘅付出同參與

只係一件事還一件事，總之你做緊嘅野，係為斷送香港前途舖緊路嘅，理得你咩身份咩職業咩崗位，你做嘅嘢，都係抵屌⋯⋯同一個身份，甚至同一個人都好，佢做嘅野係可以抵屌抵讚，成熟啲，唔好為自己搵藉口。錯就抵屌

搵食姐，犯法牙

你睇嚟係現場咁wor
啲曱甴見到火魔就係轉身就走，槍都唔要

近呢幾年個市都差，大部分人都冇乜花紅。仲有現實世界好多人都好平庸，唔係叻仔

係有道理，不過歷史入面好多次都係咁，多數人因為怕而俾少數人控制

係

咁唔好屌9黑警la，人地都係搵食姐，好慘架

呢啲唔講啦
就算最勇嘅小隊好多俾人抓左俾人打之後都講曬隊友嘅嘢，更何況公務員，好多都讀過四年書，想自己人生舒服，更加冇咁硬淨

都係啱嘅